---
date: '2002-04-02'
excerpt: Salut à tous ! Le neuvième et dernier donjon a énormément avancé ce week-end. La programmation est longue et loin d'être passionnante, mais...
tags:
- solarus
title: Ca avance
---

Salut à tous !

Le neuvième et dernier donjon a énormément avancé ce week-end. La programmation est longue et loin d'être passionnante, mais c'est bientôt fini ! J'espère finir toute la programmation du donjon dès ce soir ou demain.

Ensuite il nous restera encore beaucoup de travail, avec notamment le Boss final à créer. Mais rassurez-vous, nous sommes dans les temps. Il y a quelques semaines je pensais à retarder la sortie du jeu, mais finalement nous avons accéléré la conception et la programmation, ce qui va vous permettre de jouer à Zelda : Mystery of Solarus dans trois petites semaines seulement.

Malgré ce calendrier serré, de nombreux tests seront effectués par plus de 10 personnes et nous espérons ainsi que les bugs importants seront tous dénichés avant le 26 avril.

Enfin, n'oubliez pas de continuer à [voter](http://www.puissance-zelda.com/top/in.php3?id=27) au Top 50 des sites sur Zelda, pour que Zelda Solarus continue à monter. Si nous atteignons le podium avant le 26 avril, nous vous promettons une grosse surprise !
